AAL財報

HK 20:30

依家盤前19.1

冇人講？

爆升緊

又係WSB?

巴打有冇貨

均價12蚊...

我都想

Fat fat

連登冇人買aal

等我前排放左

蝕咁多都升

Pish

兒燈話停飛，跌啲啲襯仲有賺就放左

巴打連燈仔都信

之前買左十幾張17蚊CALL 終於番家鄉

14.5

肥仔了

aal 係俾人炒上去

個陣 set 咗 14.5 買入位，點知係 14.6 升返上去

咩事升咁多今次又

認真咩

So sad就係個1毫

炒WSB?30%昨喎

但個升法真係有啲似mon下reddit先

MON完報番上黎前排見回入左少少，咁都有得賺下凍飲錢

巴打咁謙

屌咩 唔通靠財報咩...

睇下呢兩日財報嗰啲 食曬屎

可以加錢凍飲了

30走

現價-16.5

琴日見唔對路,又近財報準備走, 但見gme升咁多,個倉跌少少唔覺就由佢咁都執到石仔

係因為wsb呀

咁都中

keep 左咁耐，終於爆升

淆淆地

屌 插咗棍

上啊

巴打有貨？唔驚喎 最少升1倍啦

Yolo in the area

30蚊走左 各位加油

有少少啦

集氣升

屌。。。尋日走左

琴日17.2走左 岩岩23入返 武肺前有30 應該30樓下入唔怕啦

放咗了
26.5@1400
仲諗住等疫情完...

wsb 炒姐

前排插左輪 手痕買左3張5月到期嘅 $18 call